收到IG通知佢讚好，撳入去佢已取消咗，係咩意思？

近兩年內發生過兩次，係分開咗十年嘅ex
like咗又取消我都見到啦...咁做係咩意思

ex就唔好咁多幻想啦

1. 唔小心LOOK過果陣HI到
2. 引你留意

不過2既話唔會WORK, 我諗係女都知唔WORK

毒撚多幻想

唔小心Hi到姐
Sorry囉

睇時間
like完1分鐘內unlike：想互含
2分鐘：想互射
3分鐘：想互插
冇unlike：㩒錯

十年喇，你仲係好似當初咁幼稚

用返同一招對佢

而家未work緊

開你個IG俾個fd睇嗰陣唔小心like到
開俾個fd嗰陣係話: 俾你睇下我個ex幾7